五大訴求，缺一不可（前設林鄭下台）

我知好多人話換邊個都一樣，但依家好明顯個個都話要做野解決件事，得林鄭一個人死撐

不如叫佢下台先再同新特首繼續傾五大訴求

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖巴打

林鄭下台=下一個林鄭

開錯台，不過唔緊要，同意可以share

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

No
我要留佢係到幫我地一齊攬炒
今舖唔脫離中共魔掌香港人一定係咁先

唔係個個想攬炒。
你意思係唔要五大訴求？

佢本人 + 成個行會都係痴撚線
8成支持既民意都唔聽

好想知道其他司局長係唔係都係林鄭想法，係嘅話真係無得救

有咁諗過，香港已經loop咗係個惡性循環22年啦

每次香港人反彈 -> 政府就扮回應訴求嚟安撫 -> 政治風氣低落 -> 中央暗地裡滲透做嘢 -> 又爆大獲or觸及文明社會底線 -> 香港人反彈

Loop咗咁耐你唔攰咩？
而加係有個惡性腫瘤係身體，你可以唔理佢，可能會仲有五至十年命
但做手術加化療，會有死亡風險，同埋做化療身體其他地方會好辛苦，但成功就一勞永逸，唔止五至十年命

講真我相信中共10月1日後會出手，唔係出解放軍嘅意思，而係出嚟做好人，同港府割蓆
如果中共今次公關做得好，香港人受落就真係會俾中共呃晒，中共唔會養虎遺患，到時香港就係下個新疆

我唔係想攬炒，只係唔想活得比攬炒更慘